懷疑虐兒事件 報唔報警好？

錄左音

好想知
求講多啲

朝早鬧個細路直到夜晚六點幾
期間 隔住道門聽到有打細路嘅拍打聲
聽到個細路喊 係咁多

其實應該報，真係有事既話，你個心好唔好過

好心有好報

同左個行街警察講
佢叫我下次聽到即時報999
依家離開咗現場 乜都做唔到

屌你老母教仔都要你管，教唔撚好你呢啲廢青又話人地社會敗類，想點撚樣呀？

受到虐待而導致心理或身體創傷的兒童，心理陰影會追隨他們一輩子，進而重蹈上一代的悲劇

等到個仔心理有問題 變連環殺人犯先理？

唔知你中學畢業未 不過你真係好幼稚

報警都怕

下次真係報警啦
唔會阻止到佢 但至少會停下先 呢D幫得就幫
細個比人咁搞法真係成世抬唔起頭

咁你唔撚即時報？
放上嚟想刷認同感？

你死撚左佢啦

你細個畀人打得多？想全世界小朋友同你一樣？

香港人真係好撚變態
呢代廢老死哂之後 下一代又變廢老
無撚得救

報啦 比差佬查清楚

自卑成點先會覺得我刷緊存在感

咁你點解唔報警？

乜撚刷認同感？

呢度香港
得擦鞋同刷牙
你啲刷卡、刷屏、刷xxx感
躝返上大陸刷

唔好報，連登仔個個都係咁比人打大，啲00後10後唔打唔得，唔打嘅話會比人話唔識教

成層得幾戶人
怕被癲佬報復